點解教煮飯值35億？

DayDayCook或會以同股不同權架構在美國納斯特市場掛牌，集資額或達6000萬至8000萬美元（約4.68億至6.24億港元），上市後估值冀能達到4億至4.5億美元（約31.2億至35.1億港元），並已委任花旗及尚乘國際作為上市安排行，最快今年第三季成事。

牛市水尾了
雞犬升天

去美上市？

阿豬阿狗都話上美國上市

要交料俾美帝了

Daydaycock

出選功能組別，又去納指上市

有無人答到我

今次真係輸
靚女入it界
實多人投....

篤灰制裁

藍絲臭閪

有無人用緊？

阿澤個深夜系列同bob叔都更多sub
佢地應該可以集幾十億

你都值4/5億美金
咁肥媽鼎爺起碼幾百億

制裁時間又到

求奇煮兩尾就可以美國上市，master chef可以上富豪榜啦

佢仲要美籍

召喚舉報師

有35億，我都奶了

新世界同馬雲睇中
正如畢菲特入股你間公司 一年後即刻升十倍啦

宜家唔撚駛，因條支雞去唔到美國

唔作到咁大邊有人投資

答左

Daydaycook令我諗起瑞幸咖啡

做得掂盤數過到美國審計先啦

美國搞緊支那股
佢去上市

美籍仲多野玩

送外賣都成萬億啦

[url]

[/url]

投佢一票有得摸手仔咩

咁職人吹水起碼值10億

連登都未上市 呢啲垃圾網憑咩？

why not 票佢對家, 摸手埋佢仔

我都係第一次聽依個名

篤數？

美團

國家任務 同瑞幸咖啡一樣 昆d on9鬼佬錢

DayDayfuck

上到先算啦

奶共仲想去美國？

阿里巴巴創業者基金

留名待笑

渾水

條臭閪做到立法會議員仲好玩
我想睇加辣制裁
Global Magnitsky Act
佢同佢老公呢世返唔返到美國？

返唔到都唔緊要
IRS連黑手黨教父Al Capone都玩得死
呢啲咁既臭閪會唔會搞佢唔到丫拿？

估唔到錯過左TSLA，仲有第二次機會

一票一Q

起下佢底，佢老公係乜水，應該就好易明

愛錢藍屍未必會拋個身出嚟選。估佢有痛腳俾保皇/共產黨捉住。
呢條女出晒名好恨發大財，件事應該唔係咁簡單。

搵人起起底就搵到佢同紅資有聯繫
交比美國移民局參考下

尚乘好似係美心太子女條八婆渣旗
原來又係同一黨

佢老公姓鄭？

見字 unlike unfollow 唔該，跟手入去個 page 睇下你有咩朋友 follow 左要佢地同樣咁做，散出去

Details:

職人d片多人睇
過佢d片好多

佢本身ibanker 黎

根本啲Network夠佢鋪路上市

你條5毛狗 收啦

一早 block左你

今日任務‼️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
唔該check下究竟有無like到daydaycook 呢個page‼️
如果有 立刻unlike同unfollow‼️‼️
此page有100萬人follow‼️🤬🤬🤬🤬

同埋佢地既youtube channel‼️要退訂閱‼️
#daydaycook
#藍
#紅

如果 Youtuber = IT 人

咁 杜汶澤 同 燒山 都 IT 界

訂閱多成倍

邊忽靚 個咀歪到好似中咗風咁

馬田，職人，Bob叔都應該值百幾億

推

DayDayCook 其實好多年, 如果冇留意開 Startup 可能比較陌生啲.

一開始喺香港贏咗口碑先, 然後轉戰大陸. View 數無限上升, 幾輪融資, 然後再做 O2O.

同好多 Startup 一樣都係炒概念㗎喇, 你用傳統投資觀念去睇好難理解.

不過冇留意一兩年, 已經唔知佢哋發展成點. 不過相同概念嘅 日本 Cookpad ( 相信冇一個日本主婦唔識 Cookpad ), 都只係值 ~300M USD Market Cap. 呢個 400M 價就好似有啲進取, 好可能係睇中 TAM 比較大.

不過佢嘅資金如無意外全部都係中資, 呢個時候美國上市我估都未必會批.

中國企業可以去美國上市？

英國保x CTO

又係英國佬

ABC 黎

瑞幸都真係有鋪真係有咖啡賣 呢個就

擺明

請大家unfollow

負皮係俾隻臭雞既

推到佢俾人取消美籍
仲想去美國cap水

科網業泡沫真係勁，咁教做gym嗰堆都索性上埋市啦

戇鳩鳩 咁都值400m 即刻檢舉佢啦

背後有中資撐腰，一定唔係咁單純

俾韓正接見埋

想睇吓佢可以點賺到錢

[member]因為有融資同新世界，所以係支那一線城市嘅新世界系商場開左5間左右cooking studio，又搞網店賣野，乜鬼自媒體，吹到咁漲估值自然高[/ member]

咩人會比錢佢上市

制裁味？

伍淑清都要刷鞋好撚核突

條臭閪金融系出身 識d人搞上市，好老實講，d投行扔撚左咁多出黎，上唔到市咪輸到仆街

有洞穴

coffee d 片

原諒

Coffee都係IT界
又可以去納dee上市了

UNFOLLOW! 所有同佢合作嘅商戶都unfollow

叛國通敵

留名等睇比人退市

要通報美國, 間諜企業

新世界個老闆同呢條臭西好熟

美國仲受中國公司集資咩

蚛蟈垃圾app

係公司搬水之後轉去煮雞蛋仔個位師兄會唔會覺得生不逢時?

輕鬆

得咁小人訂閱重想去美國上市肉唔肉酸d呀

介唔介意我問一句...

其實,到底佢係邊撚個黎架

呢個就唔知 總之就好熟
呢條女講過為左daydaycook可以放棄成個家庭同老公都得 cls 貪錢渴上流到癲

佢個app 啲食譜又少又垃圾
仲要支那公司寫app

好正常
上左市又會話想照顧返家庭
都係個句 呢d人係艇仔，背後一定有大老闆想用財技搵錢先拎佢地既“idea“去用同一formula 去搵水
大個浸比老闆 實際個艇仔就賺少少

收皮lo今次

台灣健人蓋伊賣咁多廣告
出咁多條片先開始搞gym房搞實業
依個乜鳩day day cook咁快上美股幾十億咁集資 做左幾多假數

其實個冚家產都算眉清目秀

美團都話可以賣數據賣私隱
呢間野算吧啦

值，你想幾多？做數好易，任你吹，有人信咪得囉

睇左做上市後估值糞能達到4億至4.5億美元

Tui

國際線手足快啲推比美國睇！

點解唔去深圳上市 勾結外國勢力

同左Solomon Yue 單聲先

死藍屍, 食屎狗

要寫信去納斯特啦

啱喎

不能同意更多! 呢隻臭閪第一日VC五百萬美金已經去咗支那融資。幾乎個個星期飛支那，公司CFO,CTO全部支那人。一日唔IPO條女一分錢都冇。點會冇啦啦出來從政？我都估佢應該係大陸俾人捉咗痛腳。

煮嘢食我只信職人吹水星星

已經得番299k sub

不如coffee 出嚟選啦

清盲能左-_-

煮嘢食/youtuber上市無問題
但唔會輪到佢

大陸幹部啲情婦

Casetify個老闆吳培燊都係

屌好嘔心

platform值錢遮，都唔會係值咁多掛

唔好意思借個位
第三波爆發,你同我第一件要做嘅事

黃圈 唔買就係做嘢

繼續努力
可以 follow 返 黃 煮食 channel

Happy Amy

職人吹水

如果佢上市 我會買佢熊

張曉明寫幅字都3000幾萬啦
寫100幅咪30幾億囉有幾難

原來識搞就可以上市昆水魚

妓女上市

有黨既支持 35億so what
不如估吓條女 點樣令黨支持佢仲好

美國做空軍
好玩過港女好多

有得做空呢隻垃圾簡直係free money

上到市即插水式咁跌 借禁多錢唔通真係煮多幾尾就賺

因為好多港女以為sub 完可以扮賢妻

想知佢條仔點樣用一個三萬蚊手袋價錢寫個網站出黎俾佢當生日禮物

啲中丐股搬緊返香港佢仲走去美國

明顯係同一條路，好多中概股去呃美國人錢。

#退訂 #unlike #禮義廉
唔該check下究竟有無like到呢個page‼️
如果有 立刻unlike‼️‼️🤬🤬🤬
FB:
Youtube:

問下佢對國安法咩意見，再將佢講嘅嘢Send去畀美國

狙擊到佢上唔到 話佢做假數

阻人收工就係呢啲臭閪

而家爆咗係藍 可以收檔改去大灣區上市了

Who?

今次仲唔死

Report左佢個page未

佢有勁多pages

外國勢力

管理層女上司

35億我比馬田唔好

WTF？？？

聽講佢今日有新post，一個湯包就咁倒落去，洗撚佢教咩

之前CHECK仲有1X個港豬LIKE左佢PAGE, 岩岩睇已經冇

佢地無app 無大陸條水又無搞呢d 金融野，條女hsbc 出黎應該識好多ipo 嘅人

間碟黎

識煮飯既人唔會睇佢。
一個識好少既人，都已經識哂佢個網教果啲。

會睇佢既只代表唔識煮飯。

利申：有飯煮婦

分裂國家

狗巴仲有電視睇果陣既果個daydaycook?果時睇佢野都唔識切，隔咗咁多年有冇好少少？

instagram: 點解post張相都值成千億?

Twitter: 點解打下字都值幾百億?

點解hk no IT?

咁好搵？
黃圈整返個應該唔難？

應該係出嚟選
大陸佬先肯繼續泵水落佢間公司

依家美國封中概股+取消埋香港關係法
去nasdaq上市機會已經接近0
唯有等夠等夠三年喺香港上

keep going

咁都30幾億，咁yan can cook 咪成百億，Gordon Ramsay咪幾千億？

慘在香港好多女都唔識煮飯
可能因為咁佢先有成百萬followers

大家齊齊舉報下先

馬田有860k followers
上市喇喂

輸了....

仲未計搞神馬

準備好 cash 買put先

Exact7ly

聽都未撚聽過我都幾有信心我煮得好過佢

見過佢教人煮矮瓜
亂九咁嚟
唔知2,3分鐘就話整好
一定硬過鬼

煮野睇Bob 叔好睇過佢
不過Bob 叔咁多粗口，違反曬假賢良淑德D道德標準

點解會值35億藍絲咁撚易呃

六七年前睇roadshow見到佢喺隻鑊了兩了就知條臭閪根本唔識煮餸
又作狀
一直都好憎佢

有副業架嘛

14億人，咪一人$2.5，好少啫

清上連登唔好做表情撚ok?

係香港早幾年已經比啲垃圾民企玩爛曬
宜家唯有去美國搵食

唔係菲比斯咩？

有冇email template 幫佢留喺大灣區發展？

支持馬田上市

笑撚死 分分鐘杜汶澤聽日就會重點講呢樣
一定要認下威威先

dayday仆

放負師long time no see

有大公司高價入股就OK

push

冇

職人都係黃？
有睇過但唔知佢咩色

點解去美國上市勾結外國勢力

隔離 po 有講

#80 回覆

斷崖式大跌中

[突發](有圖)點解唔撐拎得/lingduck

鐘意食洋蔥嘅網友比個like我星星

扑

起碼35億雙倍，70

上湯蟹柳浸白蘿蔔

點做到？ 唔明，教煮嘢教到上市？！

2020仲肥媽
真係抵你做支那奴隸

舉2個例都係cctvb

美國好易上市
有粉紙交易（場外）
我舊老細搞左
成日周圍同人講間公司係美國上左市

可能係整條路俾班藍絲高官走資

大陸前幾年大把，之前個咩淘寶高層二奶張大奕，喺淘寶賣衫，劣質化妝品，培訓kol做到去美國上市

美圖左啫，個樣成個阿豬媽咁⋯

DayDayCook Copyright © 2011 - 2018 DayDayCook. Copyright 沪 ICP 备 16029627-5 号

9成9 做假數美國CAP水
扮乜撚香港公司

比錢ibank賺

問brian cha